柒婆落區

佢話要落區聽民意，不如每個組織發起邀請佢落區，睇吓佢拒絕得幾多個

on9 正中佢下懷